有冇人人生係單機

我叫浩然啊

一個人食飯一個人睇戲已經家常便飯

會唔會係你唔識享受一個人

幾大啊巴打?

日日都係一個人就唔係享受啦

近30

有時一個人買衫

都俾男sales啤住黎恥笑

約人食飯只會比人放飛機
幫完朋友自己出事就無人理

一世單機 你的樣子如何 你的日子也必如何

單機

都叫有人幫

單機game係悶d，不過冇咁多野煩

內向所以單機?

岩呀
成日都係咁
存在感係零

內向=7

所有人都係box

一個人食野只能夠食d垃圾三流茶記

好少少既餐廳都廢事做你生意